大陸名人開始跟Nike公開割席！

歌手王一博宣布跟Nike解約

加速

支那D聲明書都肉撚酸過人

好啊 以後唔洗見到D單眼皮北佬廣告板

愛國LeBron James幾時跟機？

LeBron James如果唔跟Nike解約, 就係辱華, 要俾中國人民封殺!

星

個印柒到仆街

突登既
到真係打官司可以話印得唔好個聲明無效

唔好俾我睇死，一樣會搶波鞋炒

人地D STATEMENT設計型好多.

芝麻文件特色：

真似老翻
老翻更真！！！

橫掂芝麻仁都著開翻版

希望 NIKE 頂得住

愛國是工作
媚外是生活

收皮啦 一陣又send from iphone

公司肯定迫佢地割架啦

有李寧牌唔代言
走去代言外國品牌
拉去打靶啦

擺明係政府迫佢地割啦
呢堆MNC平時淨係搵錢，點會理你咩新疆集中營

支超點算 同Nike簽晒約

等膠eason遲下 又去割

支那本身就係柒

美知名奶共球星FOJ幾時跟？

美國左膠：
Nike 抵制新疆棉花
歧視中國不知所謂

聲明用乜「！」？
共國人真係唔識中文

記住連nike都唔好用

呢條友都係啲大陸炒鞋撚指標
一上腳個款都真係會有心人炒上去

奶共占幾時割蓆呀你老味，知唔知你傷害緊14億中國人民既感情

幾時玩虎門燒衣?

加油
係唔買至好

加速師！

一個月後變歷史文件作廢

名人？邊位

唔知邊位黎

耐克呢？nike呢？唔計？

support Nike!

耐克辱华
咱们不要给他钱赚
咱们买葡田的耐克

一鼓作氣
直接加速

給支那狗上一課

啲柒頭大陸仔快啲燒撚晒啲AJ啦

我支持習中營，所以洋腸可以屌我了 ！

用返李寧安踏啦

佢地都買開老翻同抄慣左，普通人可以着老翻，我想知明星同有錢人要着咩運動衫運動鞋 佢地唔會着老翻，好期待全部要換哂淨係着得李寧

我司呢個字真係好唔慣

著李寧牌
紐巴撚啦

@Lebron James
屌鳩Nike未

咪解囉慳返

Who?

成個大快活logo

真係好惡俗

王一博全中國最紅既男明星

咩係萄田

解約唔洗賠呀?

*葡

無啦，大陸好似得物呢的炒網即刻割蓆，驚死俾人政治正確

個印有粒星先難頂

係咪要賠錢

咱們中国人只用李宁
中国人真正內循環

蒲

Eason Adidas wor

都係唔明

柒牌 七匹狼go go go

準備有片睇燒Nike嘢

聽日去買返對nike先

成個支超既球隊同聯賽都係簽Nike…今次好睇咯

中國福建地方名

阿迪達斯

專生產假鞋 咩限量版都變得唔限量

And who is 王一博

義和團出動啦

衰在未justify

佢哋啲解約係咪唔會賠錢？

支持支那經濟圈

我指個alignment, 唔係內容

我司我司咁做乜Q者

所有中国山寨货都係出自依個地方

位「名人」係邊個嚟？

我都係單眼皮, 香港出世, 阿爺嗰代係中山人

本公司正式幾多，乜撚嘢我司你司，用本公司貴公司唔得嘅，垃圾支式中文

個statement 懶撚到…

邊個黎

又話有名人 邊度有

Nike先係老翻

新個啲合約真係唔駛賠
佢地話你辱華咁就可以無視張合約架嘞
嘈你咪上法院囉, 但有用咩

啲合約話解就解嘅咩
一陣要賠違約金又縮

外國好多回教徒係抵制Nike好多年
因為新疆血汗工廠有份生產Nike
依加Nike兩邊不是人

記得唔好搶 限量版 啦 😂 終於有機會 買到鞋..

撚會咩，FOJ 講就兇狠，做就碌撚
nike 第一個簽終身約嘅人 成10億美金，佢點會夠膽走

責任全在另一方

牆內風向真係美化到嚇親人
佢地反而係講少數民族受到優待
然後好多生活喺新疆嘅人都話集中營係老作
有陣時睇到真係好疑惑

仲有貴司
好似日本人名咁

啲標點符號用到錯晒真係犀利

其實可能真係老屈
好似BLM老屈侵侵歧視黑人咁

之前有po見到好似Adidas 都抵制新疆綿喎，支那只可以着李寧牌喇…

太好了唔洗搶鞋

話終止就終止 咁易毁約簽黎做乜

著名五毛

唔好俾人捉到屋企成堆jordan呀

正，冇支那仔同我爭鞋

屌，啲畢業證書都係依啲印，啫依啲證書冇效

王一博係邊個

以後著李寧同安踏

哩個要推

乖乖哋嘅咪優待囉
由佢賣吓羊肉串丶手工嘢 甚至做吓小偷都無所謂
唔聽話嘅就去曬集中營喇

捉佢地去打耙

歌手就收皮啦出嚟博
又唔係運動員
NIKE送啲衫褲鞋俾你 以為自己好重要

應該鼓勵班小粉紅，燒晒屋企啲Nike衫褲同波鞋，然後無嘢着…

笑撚咗 支那自己玩內需內循環啦

和田真司

同央視播返NBA一樣 做下樣姐 慘嘅係啲代言人同淘寶店 要賠錢

撐中國
著柒牌！

批死佢一毫子都唔會賠

啱呀, 中國人緊係著李寧牌架啦

支那狗會唔買外國野

香港唔比遊行
咁買野比啦掛？
Nike排隊要人

全部啦快撚啲

如果Nike告佢毀約 Nike 輸梗
但係支共會用邊條法律條文判？

先唔理內容
D格式好撚肉酸
好撚落後咁

今日李寧爆升，李寧安踏或成最大贏家

記得著nike就批鬥

Nike 點會頂唔住

等我買多d nike 先

批鬥大會正式開始

就咁打"NIKE"會唔會hea左少少, 不過明既, 如果寫到明個公司明咪連反口既機會都無

燒曬啲衫呀鞋呀未呢

劉亦菲美國人

正 唔使同大陸仔撞款

長知識

啲明星收藏好多限量版鞋

五十年不變

我最期待的畫面出現了.jpg

可以單方面中止合作？不過如果喺中國打官司，基本上已知結果，牠們從不守合約精神

我司

幾時燒鞋

果種所謂優待 =
政策俾你生多件
但本身人哋生幾多個都唔應該俾你共產黨管。同埋兵團已經幾千萬人佔領咗人哋屋企土地。何況而家父母都去曬集中營絕育，細佬仔捉去著漢服洗腦，生多件有鬼用咩
政策俾你高考加10分：
但唔俾人用母語教學，斷絕曬人哋母語，本身可能人哋有成套維語嘅學術體系，而家ban曬。你想學得深小小，有返咁上下知識學歷，唯有夾硬學返漢語which is 一門完全嘅外語，由一開始已經輸，加果10分有撚用咩，如果可以俾人哋用母語考試、就業，邊個會貪你個10分。
捉到小偷公安會放你走：
點解大城市多維人細佬仔做賊？因為冇飯食冇嘢做 家鄉冇就業機會（俾殖民新疆漢人搶曬），唯有出大城市，果啲烤肉賣糕都係一樣，邊個民族會鍾意背井離鄉做下欄嘢，除非本土已經破壞到冇生存空間。好啦家下政府咁優待你喇喎，你可以去偷，唔會捉你，啲人咪更容易墮落去呢啲行業，永世不得翻身。呢啲叫優待？

新疆本身係一個種族隔離嚴重嘅地方，一般新疆漢人係唔會同維人有接觸除咗食嘢，人哋有自己語言都唔會同佢交流，返工返學都係漢人有自己地盤，維人區佢都唔多去，可能都唔敢去。咁人哋俾人捉咗幾多個鬼知咩，漢人小粉紅照樣歲月靜好。

從iphone12發出.jpg

唔割就俾小粉紅批鬥

apple 奶共點同

全部解約 爽

好啊好啊快啲罷買Nike，到時啲貨又落晒香港

幾時學得當年反日示威咁
"砸日貨燒日廠劫日店"

我司？

好！

一陣confirm轉印度生產班小粉紅就尷尬

好正

咩係我司

你唔好笑 一定有人繼續用 但一定都有大把人唔用 得益嘅哋李寧特步lor
支共就係想個遊戲咁 然後Nike被迫道歉 之後要同佢簽d不平等條約

lbj 割未

佢地咁樣同黃絲有咩分別

大陸人根本就唔識中文
文化大革命令到佢哋根本就冇文化
而家有好多字都係自己作出嚟
所以佢哋嘅中文係奇奇怪怪

咪同連登仔一樣照買

好似連登仔用支牛、抽支那股咁

去炸LBJ個twitter 睇佢經理人比咩反應

Nike無左中國市場 一定玩撚完啦

唔明點解佢哋公司印好多都係有粒星喺中間 唔知做乜鳩

要啦，唔通支那狗仲可以幫襯Nike咩
見到邊隻支那狗買Nike，著Nike，即刻捕獵

who?

好那核突
打英文拼音黎做乜春

無著廣告代理費，心裡不知幾肉赤

我識王一梅，黃一山，黃一飛，而我不知呢條友是誰

大陸人點會真係用中國牌子丫
過一排就冇嘢啦
你估真係愛國咩

佢地知唔知有英文名

咱們不穿美國的耐克，咱們只穿淘寶的耐克

想睇燒波鞋

一黎 字體殘 二黎 肉酸表忠 用詞非專業理性 真係醜字唔識點寫

佢想串9 h&m
但係等諗唔識中文嘅人應該都唔會明

中央統一(被)代出聲名書

A&f 幾時出嚟割呀
唔想見到佢再代言A&f
然後佢D on9 fans又跟佢買

話割就割
支那偽人洗唔洗賠解約金

使唔使賠錢

反還反 你唔好天真喇 你太睇小班洗腦奴才 大把人轉用 係多定少 但支國人口基數咁大 少極數字都好大 尤其支國好多嘢可以取代都哩d 日用品

支持民粹主義
你估仲係120年前呀！
不惜一戰，必勝！萬歲！萬歲！萬萬歲！

支那出假鞋嘅集中地

cut約唔使賠錢？

我估應該有法律係可以唔洗賠 都係嗰啲損害人民利益嗰d...

愛支住美嘅liu yi fei呢？

支那有★
腥港有＊＊＊＊＊＊＊＊＊

前幾年咪又話唔用iPhone
而家呢

剩係個「我司」都已經好7

Sorry，請問王一博係邊位

洗唔洗賠錢 毀約

魔道祖師（BL小說）改篇劇集「陳情令」
既雙男主角其中一位（藍忘機/藍湛）
之後好似因為咁紅左（大陸腐女錢真好賺）

題外話，另一個男主角既演員叫肖戰

再小知識

此書原作者因「非洲經營罪」被人拉左去坐監（好似係3年）
但佢手上3本作品（3本都係BL）被人攞左去真人化，動畫化等賣人血饅頭

著返李寧,回力,安踏喇

我就唔信佢地真係唔撚著
口裡說不

唔知乜水

仲諗咩係歌手王

賠錢啦

依嘉華為銷售越來越多喇 你估真係可以一個人都唔轉？

唔用NIKE 用NKIE

有錢買來路嘢嘅只佔小數，只係人口基數大，
一般平民好多都係用無牌子嘅國內貨，呢班人亦係最容易被洗腦嘅一群。

100人中有錢買嘅1人會低調一排，佢哋心知可能會比其餘99人批鬥，以住當中央壓落嚟要冷處理事件後呢班人又會成身多國牌子出現。

但聖上登基後，唔覺有轉冷機會囉，感覺會越燒越烈㖭。

可能係佢當初死R爛R賤價先R到個代言黎
而家學人割蓆

過幾日就唔會記得

唔會「一個人都冇」
但會唔會「多」好明顯啦下嘛
上次孟晚舟俾人拉左咪又係陷中國hehehumhum話轉華為
向iphone說不
而家？！有幾多個做到
中國人身體係最誠實㗎

Nba咪又係冇事冇幹
我啲平民大陸親戚窮到窿
咪又係會揀來佬牌子買
根本中國人就身體好誠實
「愛國」係被迫出嚟做樣嘅啫

抖陰幾時有人拍片割爛晒啲aj 系列

邊個來

唔識佢喎

唔知單方面解約洗唔洗賠錢

我屍及我屍藝人

臭雞飛割未呀

反映左個民族既審美係幾咁差

隨時香港普通啲公司印都靚佢十倍

再用新疆棉好快有二次制裁

全部有個剔既燒晒佢

邊個著出街剪 JJ

好快要燒埋LVGucci

其實Nike 係咪一早一筆過比晒全部錢？ 係嘅就死一定攞唔番 人哋屈機在喺支國毀約唔洗負責任 法院人民都幫佢

大戶表示：好驚呀

起碼唔會有"我司"呢啲咁柒嘅字眼

燒鞋啦仲等

講一套，做一套，過多幾個月咪變回原形。

唔識佢

淨係個聲字都成浸柒味

我司真係好撚難聽

香港班偽人呢 ....

偽紅可恥

我司即係咩

低劣無禮蝗語版嘅 本公司/敝公司

點解會拉左去nike度

奶共樂點算 nb又唔著得 converse又唔著得

都柒啦 d字密密麻麻

殘體字本身已經夠樣衰
佢地啲用語仲要成日簡化到得2個字咁
都唔知做乜鳩

who

是撚但啦
係支那先要逼自己用華為啫
見到條傻鳩戰狼用iPhone 12 pro max畀小粉紅戰撚到上天花板就想笑

仲會繼續有假貨 nike

支超唔少球隊都縮皮

加速好呀

啱呀

支那人最愛呢啲品牌。。。 而家全部唔著得唔用得

希望佢哋解約嗰時記得賠返錢啦

掉番轉美國名人割實畀美國左膠罵死 毀約種族歧視... 哎 美國要吓學支國喇

你就想

有得炒

Justify點解係一個must😂
Btw Nike 呢封型10000倍左右

我鴛鴦眼皮

NBA又禁播，而家咪又睇

陳冠希呢

名人？ 乜鳩王一博，聽都未聽過個名

以前香港就係靠做轉口起家
而家就想轉都無得轉

簽安達、李寧⋯⋯

想食兩家茶禮？冇咁易！

仲賣Nike就罷睇NBA！
叫廣電總局停播NBA！

有無4K睇
放大又濛
就咁睇又細

咁多野要抵制 慘慘豬

敝社/敝公司最好

唔好漏咗呢間

香港：試當真

回歸以後，經濟向北望，連語文也以內地習慣為尚。就像「貴司」、「我司」，本是內地用語，現在卻「風行一時」，常見於港人的書信。所謂「貴司」、「我司」，猶言「貴公司」、「我(本)公司」。在公文中，這類省略詞十分常見，例如「貴校」、「貴社」。「校」本指「學校」，例如《左傳》︰「鄭人游於鄉校」；「社」亦有「集體性組織、團體」的意思，就像詩社、棋社、合作社。因此，以「貴校」簡稱「貴學校」、「貴社」簡稱「貴報社」，完全沒有問題。

至於「司」，一開始便是官家用語，或指官署，或指官職。時至今天，「司」的官家味道仍不減，《現代漢語規範詞典》便指「司」是「中央機關部下的下一級行政部門」。「司」在香港，一樣保留傳統的用法，充當部門首長的職銜，例如「政務司」、「財政司」。要言之，「司」由始至終都沒有「公司」的意思。從這個角度看，將「貴公司」簡稱「貴司」，難免有點不倫不類。

鄭華達

(筆者為中文系碩士，語文教師)

美感不會站錯邊
點解整到好似退地退柒左咁都夠膽po

Wfc la你咪唔好撚著 日日含淚著中國乔丹啦

香港有邊個藝人？
Edc 成日同nike 合作喎，又係時候考驗佢愛国心啦

國足都未解約衝出黎做咩

Edc點算

大陸Nike代言人

本身支那賤種文既字體就已經係肉撚酸啦

eason addidas代言人嚟

明眼人，區區支那人點威脅到一個咁巨型既國際品牌

牛牛不割席： 繼續買賣Nike NKE

大陸仔記住做人有啲骨氣，咪著Nike , Adidas鞋出街喇

無印中國

屌你老味王咩七博呀, 2打6就死埋一邊啦, 無人識你呀...

我剩係想睇NBA 立邦JAMES 一個割席就夠

加油同全世界割啦，根本得非洲、極權國家先會支持鬥國

繼續加速

咁樣單方面終止洗唔洗賠錢俾Nike？

仲要用個半形嘅